要求英美政府介入提供防具 如長盾，個人保護裝備

點睇？

無用, 佢唔會有資源上既供應

完